確診咗肺癌

自己一個身處外地 想搵人吹吓水

會無事的

第幾期呀？

點解最近咁多肺癌post

而家醫學昌明，巴打第幾期呀？

第幾期
點發現

保重呀

大步擸過

有冇咩壞習慣

第二期

第二期
不停咁咳 試過咳血
好易攰同冇食慾

食煙 本身已經食少咗好多
但上年又食得多返

2

依一刻有咩感受

一開始邊到唔舒服？

冇乜特別 都係想返香港

食煙覺得少辛苦

信唔信因果

咁番嚟
唔知點安慰
但老土講句
想番就番嚟
同埋陪下重要嘅人

唔信 但覺得自己做過嘅嘢 有報應都唔期

我知下面留言一定好難聽
但巴打加油 你會過到呢個難關

奇

應該返唔到
最重要嘅係屋企人 尤其老豆老母

幾歲巴打

Thx

20 但食咗好耐煙

祝福樓主

屋企人有咩感受？
同埋驚唔驚死？

真係好似好多咁
呢排都有兩個親戚中招

千其唔好去製毒

唔驚 甚至唔介意死
屋企人就唔知佢哋點諗
始終身處異地

希望佢哋冇事

咁你快d戒煙啦
希望你冇事

第二期仲有得醫
唔好灰
加油

巴打係咪係英國？
如果係封關國家
用轉機方式番唔到嚟咩？
都咁樣，番唔到嚟真係好慘

20歲比盡你都唔會10歲就食煙掛..
其實似家族DNA出事多..
巴打家族多唔多cancer?

戒緊2年
但未戒到
之前食過紅萬

唔係英國
但因為其他原因返唔到

咁誇張係因為肺炎多咗人驗？定係有咩誘因？定係因為有人出post所以多人跟住出

抵啦

好似2、3個
因為我食好濃同好多

咁叫屋企人過嚟應該得掛

唔知 我係因為咳好耐

一個第二期一個第四期
前者做完手術同化療而家冇乜嘢
另外嗰個而家食緊鏢靶藥情況都ok

睇到呢個post嘅巴絲記得定期同屋企去做身體檢查，少少錢唔慳得

某程度係唔想面對屋企人
始終佢哋太重要

有無心願未了?

tear gas 後遺？

你做過咩？

無得唔面對架啦
再唔面對連後悔機會都無
想做就做啦

冇
對好多嘢冇興趣
冇心願

我覺得關食煙事
所以冇食煙嘅 點都唔好食

唔重要

重要，如果係衰野就抵死

想陪屋企人
但唔想佢哋擔心

咩為之衰嘢先？

例如食煙

when die

我唔識煙啲嘢
紅萬特別濃？
要堅持住呀！戒咗對你一定有幫助！

好事

以前因為朋友食 之後戒唔到 不過食煙真係影響到人 我唔否認

最難醫嘅癌症，醫好唔再復發就冇事

盡量陪啦樓主
為咗家人少d遺憾
都好重要

咁都要問即係有啦

1.3同12 定 13同1.2最濃嗰種煙

好似所有癌症都手尾長

會冇事的！
巴打一星期隊幾包？

無可否認真係好掛住佢哋

咁幾時開始去醫呀？

加油巴打

以前一日1-2包 而家一星期4-5包

盡快

20歲就肺癌

wish u all the best...

食左幾多年煙，因好奇食？